.TH "TextAnnotViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
TextAnnotViewCtrl \- 파노라믹 뷰 컨트롤 ContentView의 컨트롤과 텍스트 어노테이션의 리스트  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "List< GameObject > \fBList\fP ()"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "GameObject \fBGetObject\fP (int _idx)"
.br
.RI "인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 "
.ti -1c
.RI "int \fBNewIdx\fP ()"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 새 인덱스 리턴 "
.ti -1c
.RI "void \fBBuildList\fP ()"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 "
.ti -1c
.RI "void \fBHideAnnotContent\fP (GameObject _object=null)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 내용 가리기 "
.ti -1c
.RI "void \fBShowAnnotContent\fP (GameObject _object, string _pos, string _name, string _desc)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 내용 보이기 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "GameObject \fBLTContentView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBRTContentView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBLBContentView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBRBContentView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBCLContentView\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
파노라믹 뷰 컨트롤 ContentView의 컨트롤과 텍스트 어노테이션의 리스트 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void TextAnnotViewCtrl\&.BuildList ()"

.PP
텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 92 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.GetObject (int _idx)"

.PP
인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트의 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 72 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void TextAnnotViewCtrl\&.HideAnnotContent (GameObject _object = \fCnull\fP)"

.PP
텍스트 어노테이션 내용 가리기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 124 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "List<GameObject> TextAnnotViewCtrl\&.List ()"

.PP
텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 62 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "int TextAnnotViewCtrl\&.NewIdx ()"

.PP
텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 새 인덱스 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 81 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void TextAnnotViewCtrl\&.ShowAnnotContent (GameObject _object, string _pos, string _name, string _desc)"

.PP
텍스트 어노테이션 내용 보이기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 
.br
\fI_name\fP 어노테이션 이름 
.br
\fI_desc\fP 어노테이션 설명 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 144 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.CLContentView"
Right-Bottom 텍스트 어노테이션 컨텐츠 뷰 
.PP
Definition at line 25 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.LBContentView"
Right-Top 텍스트 어노테이션 컨텐츠 뷰 
.PP
Definition at line 23 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.LTContentView"

.PP
Definition at line 21 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.RBContentView"
Left-Bottom 텍스트 어노테이션 컨텐츠 뷰 
.PP
Definition at line 24 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject TextAnnotViewCtrl\&.RTContentView"
Left-Top 텍스트 어노테이션 컨텐츠 뷰 
.PP
Definition at line 22 of file TextAnnotViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
